發夢見到林鄭改室內升旗，市民將出邊兩支旗杆.....

|［不撤］ |［不回］
| |
| |
| |
| |
| |
| |
| |
| |
| |

發夢見到佢地咁樣升咗兩支旗上去

點解合埋咗嘅

有時有啲嘢唔好講到咁白啦

肩肩早晨呀

出邊冇人？ 如果自發掛旗

到時先知

唔升都圍住點會比你搞

noted

電桿黎嫁
點升呀

搵最近嘅兩支街燈綁上去當升咗

噉不如掛曬全港

係附近空曠地方址旗咪得

打錯，升旗先岩

亂掛嘢罰幾多？有冇人解釋到

咁又唔得
印旗都印到窮

咁只係各有各做 效果冇咁大
講咗咩你應該明

點解有啲人總係要七一搞事？

我地應該同國家和好

應該七一萬人手拉手齊唱國歌，香港人應愛國..

「起來，不願做奴隸的人們....」

A4 紙lor

點解會變左不回

眾籌算啦
目標：100蚊

不撤不回咪正合佢哋心意

發夢都見到市民整咗 掛唔掛到時決定

我都想知

唔係不退或者不散㗎咩

燈柱有得諗

竟然有人支持

佢淨係整走你個不回

推

將兩支旗縫起佢
得一邊飄

|［不撤］ |［不回］
| |
| |
| |
| |
| |
| |
| |
| |
| |

點解你又得嫁

咩係不撤不回
咁耐剩係聽過不撤不散

唉屌 差唔多啫

已讀不回d fd?

屌差唔多啦
發夢係咁上下

不散啲fd

梗係一邊林奠一邊維尼啦

意識形態嘅嘢
其實民間升旗又唔一定要喺金紫荊嘅

我哋室外照升，升酋字旗

====================

變做咁
講笑，唔好做，好無聊

不撤不散會唔會好d
你回乜嘢先

正想問，以為自己miss左d咩

我就唔鼓勵你哋去掛不撤b散嘅旗啦